［國際線 推上熱門］眾籌幫澳洲 打擊全球最大廢氣噴射廠 中國

(拋磚)見好多香港人關注，係時候搞返個眾籌幫澳洲山火善後同保育生態，咁做可以有兩個效果：

1. Connect澳洲手足

筆錢夠大，澳洲人見我地咁落力幫佢地，自然會關心返我地香港嘅情況，幫手喺當地推議案。唔好睇少本地民意，喺澳洲呢啲咁多大陸人嘅奶共國家，冇當地人支持好難推郁香港議案，所以一定要嘗試connect更多嘅澳洲手足！

2. Connect環保撚 要文宣幫手

証明俾全世界睇即使燒成咁都可以保育重建，將傷亡減到最低。天災避唔到，但大家都可以為地球嘅未來出一分力。反觀，中國作為全球最大廢氣噴射廠，又唔承認責任又唔推動環境保育，長遠嚟講完全係威脅全球生態嘅人禍。

將中國拎嚟同澳洲比，令國際社會要承認 環境保育，不為也，非不能也

大家幫手度橋

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

推

呢個方法我讚成！

讚成幫手推

唔贊成

星火岩岩先比人凍左幾千萬

有錢幫自己人好過

文宣可以捐錢不了

Push

依家要多啲文宣呀! 有新玩法 仲有教學同示範tim!

[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

收皮啦 想呃錢？

收皮啦 分化撚 拋磚討論=想呃錢 笑